[突發] 元朗有瘋狗症放映會

發夢行過見到播緊啲瘋狗症片段